{
  "id_query": "30565539",
  "total": 14358,
  "total_current": 200,
  "max_score": 56.436287,
  "origin_question": "Sao chép danh bạ từ ip 6s qua sim như thế nào ạ ?",
  "hits": [
    {
      "score": 28.137884,
      "id": "21032206",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn chép danh bạ từ máy winphone sang máy iphone phải làm ntn ạ,Mình muốn chép danh bạ từ máy winphone sang máy iphone phải làm ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.212786,
      "id": "28901910",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone sao chép danh ba từ sim wa máy dc K a",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.76648,
      "id": "20885989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao danh bạ e chuyển từ đt củ qua iphone6 sao mất hết danh bạ rồi QTV.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin là bạn chuyển danh bạ qua bằng máy tính hay bằng sim để mình hỗ trợ bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.91425,
      "id": "24782612",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi làm sao để nhập danh bạ từ sim ra ios vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.422626,
      "id": "27727456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách chuyển danh bạ từ máy iphone này sang máy iphone khác làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc này rất đơn giản bạn chỉ cần đăng nhập tài khoản iCloud chung trên cả 2 máy thì máy mới sẽ được đồng bộ danh bạ giống với máy cũ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.169674,
      "id": "20986759",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi la mình muốn sao chép từ danh bạ gmail sang iphone hoặc tài khoản cloud thi phai lam sao",
      "answer": "Chào bạn Thảo,Để đông bộ danh bạ từ Google sang iphone bạn giúp mình bấm  để tham khảo nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.355045,
      "id": "20987658",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv giúp minh sao lưu từ danh bạ gmail sang iphone",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > danh bạ > thêm tài khoản > Google > nhập tài khoản Gmail của bạn vào > sau đó bạn chọn vào tài khoản Gmail vừa mới nhập > bật phần danh bạ là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.295921,
      "id": "29338240",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để lấy lại danh bạ đã sao luu vào icloud",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn giúp mình đang nhập iCloud vào điện thoại sau đó vào Cài đặt > iCloud > Danh bạ bật lên để máy đồng bộ danh bạ nha lưu ý kết nối mạng phải ổn định nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.149137,
      "id": "20164593",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn thay đổi số của tôi trong danh bạ làm như nào ạ",
      "answer": "@Hường: Mình vừa mua iphone 6 32gb",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.015343,
      "id": "30900716",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, em đang sài iphone 5s lúc truoc la danh bạ e luu trên sim, khi sai iphone thì e sao chép qua, giờ nếu e luu thêm sdt mới vào thì nó nằm ở sim hay la máy vậy, nếu nằm trong máy thì lam sao để sao qua bên sim,",
      "answer": "Chào anh Khi anh lưu danh bạ mới sẽ nằm trên bộ nhớ máy , anh chỉ có thể lưu danh bạ lên tài khoản Gmail , sau đó sử dụng 1 máy điện thoại khác làm trung gian để chuyển danh bạ từ Gmail qua SIM anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.92492,
      "id": "31063666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình dùng ip mà họ mượn bỏ sim họ vào giờ tháo ra rồi bỏ sim mình vào rồi sao giờ vào danh bạ toàn tên danh bạ của sim họ mình muốn xoá nó nhưng vào cài đặt có chỗ cài đặt danh bạ lên sim nhưng không được giờ làm cách nào để xoá được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng chọn vào danh bạ muốn xóa > sửa góc trên bên phải > kéo xuống dưới cùng và xóa.Tương tự với các danh bạ còn lại bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.555304,
      "id": "21889843",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone hay bị mất danh bạ. Cách lấy lại như nào vậy mọi người.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn có sử dụng tài khoản icloud không và nếu có sử dụng thì tài khoản này bạn có chia sẻ sử dụng với ai nữa không ạ để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.01909,
      "id": "25105238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách đồng bộ danh bạ khi đổi sim qua máy iphone 6 vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể có phải bạn muốn chuyển danh bạ từ Sim vào máy iPhone 6 không vậy ạ ?Nếu vậy thì bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.099762,
      "id": "18338497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Để lấy Danh bạ điện thoại từ icloud thì phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình đang nhập iCloud vào điện thoại sau đó vào Cài đặt > iCloud > Danh bạ bật lên để máy đồng bộ danh bạ nha lưu ý kết nối mạng phải ổn định nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.97143,
      "id": "24961868",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách mua ip từ applestore như thế nào ạ",
      "answer": "Thân chào anh,Rất tiếc là thông tin bên ngoài em chưa hỗ trợ mình được anh nhé, mong anh thông cảm,Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.606327,
      "id": "18284803",
      "field_search": "question",
      "question": "anh chi ơ. em đa đồng bộ danh bạ với sim với icould. vào danh bạ thì thấy có tên cần tìm. ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng đăng xuất iCloud, khởi động điện thoại, đăng nhập lại iCloud và theo dõi thêm xem còn bị lỗi trên không bạn nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.355478,
      "id": "20369397",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mới mua mà lắp sim vào thì mất hết số trong danh bạ lưu ở sim. Có cách nào khắc phục ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - danh bạ - nhập danh bạ từ sim vào máy bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.187227,
      "id": "20773374",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để khôi phục lại danh bạ của đt iphone 6 khi thay đổi id apple ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu các danh bạ bạn lưu vào iCloud cũ thì không thể khôi phục lại khi chuyển sang tài khoản khác nha. Bạn chỉ có thể trích File danh bạ từ tài khoản cũ để chuyển sang iPhone mới để nhập vào thôi ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.801598,
      "id": "20318862",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lưu dữ liệu qua itunes như thế nào ad",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn kết nối điện thoại với máy tính qua cáp , bạn mở iTunes lên , trên điện thoại bạn mở mật khẩu chọn Tin cậy máy tính này , trên máy tính bạn chọn vào nút Backup Now để sao lưu bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.751518,
      "id": "24432514",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn sao chép nhạc voi ảnh từ thẻ nhớ sag ip làm ntn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần sử dụng máy tính và kết nối thẻ nhớ với máy tính, sau đó làm theo hướng dẫn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.646317,
      "id": "18487714",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi tại sao e bỏ sim đang dùng vào iphone 6 32gb này thì danh bạ ko hiện gì. E thử mấy lần rồi nhưng ko được. Sim bỏ các đt khác danh bạ vẫn hiển thị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử vào cài đặt> danh bạ> nhập liên hệ trên sim xem danh bạ có được chép ra máy chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.201143,
      "id": "29935745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tai sao danh bạ mình lưu trong sim mà khi lắp vào máy iPhone 6 32GB lại không thấy số nào vậy",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng tham khảo bài viết   anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.169333,
      "id": "19543165",
      "field_search": "question",
      "question": "Chép nhạc vs phim về máy có cần thông qua ứng dụng nào khác k v qtv. Chép từ máy tính về máy á",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc chuyển dữ liệu nhạc hoặc phim sang máy Iphones từ máy tính cần thông qua ứng dụng  bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.482222,
      "id": "28386987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua từ tháng 2/2018 giờ em muốn đổi sang 6s plus trả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.145563,
      "id": "22406589",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn xoá hết danh bạ trong iphone 6 nhưng em có vào icloud tắt danh bạ nhưng vẫn không xoá được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể khi bạn xóa thì máy báo lỗi gì để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.005821,
      "id": "26449063",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn chuyển danh ba từ ĐT Android quá ip 6 phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn chỉ cần nhập Gmail trên điện thoại Android vào máy iPhone là danh bạ sẽ được đồng bộ qua bạn nhé . Bạn vào : Cài đặt > Mail , danh bạ , lịch > Gmail > bạn nhập Gmail vào là được bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.891389,
      "id": "20987709",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv giúp minh cách luu danh bạ từ gmai sang iphone hoặc could và sau khi minh đăng xuất tai khoản gmai khỏi iphone thi danh bạ vân con luu trên iphon",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này theo mình kiểm tra thì khi đăng xuất Gmail thì không có tùy chọn giữ lại Danh bạ bạn nha, khi đăng xuất máy sẽ yêu cầu xóa toàn bộ danh bạ đã đồng bộ nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.857341,
      "id": "26714551",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hỏi iphone 6s và 6s lock khác nhau như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn so sánh bản lock và bản quốc tế thì với bản lock sẽ bị khóa nhà mạng không sử dụng được nhiều nhà mạng khác để sử dụng thì bạn phải sử dụng sim ghép nhưng sẽ không được ổn định và hay bị lỗi khóa sim nên sử dụng bản quốc tế sẽ ổn định hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.76766,
      "id": "28318298",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 lay danh ba tu trong sim the nao vay",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.467556,
      "id": "26288810",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% như thế nào ạ. Qua cty tài chính ạ.",
      "answer": "Chào anh Khiêm,Anh có thể mua trả góp Iphone 6 32GB lãi xuất 0% qua công ty tài chính HomeCredit hoặc FeCredit anh nhé. Anh cần có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn), trả trước 50% giá trị sản phẩm. Góp 8 tháng với HomeCredit mỗi tháng đóng khoảng 529.500đ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0890045,
      "id": "30037418",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách xóa danh bạ trên iphone 5s",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thao tác như sau Danh bạ > chọn liên lạc muốn xóa > sửa > xóa liên hệ xem có được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.024051,
      "id": "25278230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách chuyển danh bạ từ iphone 5 sang iphone 6 với? Mới mua máy mà hổng biết xài huhu,Cho mình hỏi cách chuyển danh bạ từ iphone 5 sang iphone 6 với? Mới mua máy mà hổng biết xài huhu",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng đăng nhập tài khoản iCloud trên iPhone 5 lên iPhone 6 để đồng bộ danh bạ qua tài khoản là được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.962506,
      "id": "31248791",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 và iPhone 6s khác nhau như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra 2 máy khác nhau về CPU, bộ nhớ RAM và độ phân giải camera bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.877184,
      "id": "30257650",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng đã qua sử dụng giá như thế nào ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm có giá từ 5.210.000₫ đó ạ, anh có thể tham khảo thông tin sản phẩm giúp em nhéChia sẻ cùng anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.814375,
      "id": "31983562",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cách xoá danh bạ trên iphone 6 với ạ. E đọc hướng dẫn thì sử dụng icloud  vào  cài  đặt//icloud//danh  bạ//gạt  off. nhưng đó là cách tắt bật danh bạ chứ có phải xoá đâu ạ.",
      "answer": "Chào anh Anh vào ứng dụng có biểu tượng ống nghe màu xanh > chọn Danh bạ > chọn 1 tên > chọn sửa > kéo xuống cuối > chọn xoá liên hệ là được anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.768731,
      "id": "21205148",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới dùng được hơn tháng thôi nhưng mà tại sao ở phần danh bạ lại bị lỗi thế ạ? Như kiểu lưu tên xong hôm sau lại mất ý ạ. À máy của mình là ip6",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > icloud kiểm tra xem icloud của bạn có đang dùng chung với thiết bị nào khác không vì khi 2 máy dùng chung tài khoản icloud khi 1 thiết bị xóa danh bạ thì thiết bị còn lại cũng mất danh bạ theo bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.754488,
      "id": "26954790",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp 6s thì chi tiết góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo giấy tờ anh có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng khác nhau anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.675358,
      "id": "17558869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: mình mới Factory Reset máy, xong các số trong danh bạ đều mất hết, vào sao lưu và phục hồi dữ liệu thì không phục hồi được, sử dụng gmail thì không có liên hệ nào. Vậy phải làm sao để phục hồi các số điện thoại trong danh bạ lại như trước?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sao lưu dữ liệu cho máy bằng cách nào vậy, về danh bạ thì lưu ý trước đó cần đồng bộ với tài khoản gmail thì mới khôi phục lại được bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.517386,
      "id": "19532804",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có hổ trợ chép nhạc từ máy tính qua iTunes không. Tải bằng zing nhạc kg chất lượng",
      "answer": "Chào anh QuânHIện Thegioididong.com có hỗ trợ chép nhạc từ máy tính qua anh nha. Anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.48769,
      "id": "19543183",
      "field_search": "question",
      "question": "Chép nhạc vs phim về máy Ip có cần Thông qua ung dung khác k v",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vẫn cần sử dụng ứng dụng khác để chép hoặc tải nhạc và phim về iPhone bạn nhé . Bạn có thể tham khảo ứng dụng : Video Surfer  để tải phim ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.253421,
      "id": "21677468",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi sao danh bạ cũa e toàn là tên trong facebook không vậy ạ, e muốn tắt thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn cho mình xin ảnh màn hình hiển thị bên máy bạn để mình kiểm tra lại rõ hơn xem sao nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.128956,
      "id": "21976600",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn chuyển nhạc từ máy tính vào iPhone thì phải làm như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.121675,
      "id": "23942955",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, e mới mua iPhone 6 được khoảng 1 tuần sao mà điện thoại cứ tự động điều chỉnh độ sáng màn hình với lại sao danh bạ e lưu trong máy lại bị sao chép vào điện thoại khác ai",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > thích nghi màn hình > độ sáng tự động > tắt đi bạn nhé.Và không biết tài khoản iCloud của bạn có sử dụng chung với điện thoại khác không nhé ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.120496,
      "id": "27078623",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp qua the tin dung là như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chị ! Dạ tức là nếu chị có thẻ Visa hoặc thẻ Master Card của ngân hàng được Thegioididong hỗ trợ thì chị có thể dùng thẻ thanh toán máy qua thẻ này nha chị, mình sẽ góp trong 6 tháng, điều kiện trong thẻ phải đủ hạn mức mới được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.101303,
      "id": "22089748",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mặt lưng iPhone 6s như hình gửi là hàng thế nào ạ , cám ơn",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì bên em không thể kiểm tra sản phẩm dựa vào mặt lưng của sản phẩm được anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.054943,
      "id": "17589816",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32g muốn mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,Anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) ,Hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) kèm thêm Hóa đơn điện để được góp online gói lãi suất tốt hơn và được hỗ trợ góp thông qua Công ty tài chính HOMECREDIT hoặc Công ty tài chính FECREDIT đó anh.  Anh có muốn được em tư vấn cho anh gói trả góp phù hợp không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.014379,
      "id": "30037591",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách xóa danh bạ lưu trong máy trên iphone 5s",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng chọn vào một danh bạ> sửa> xóa liên hệ anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.930436,
      "id": "19543171",
      "field_search": "question",
      "question": "Chép nhạc và phim về máy Ip có cần thông qua ứng dụng khác k v qtv",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn cần sử dụng 1 số ứng dụng như itunes nếu muốn chép từ máy tính qua iphone bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.74059,
      "id": "21677115",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi, sao danh bạ cũa e toàn là tên cũa mấy người trên facebook không vậy, e muốn tắt thì phải làm sao ạ.",
      "answer": "Chào bạn, bạn vui lòng vào Cài đặt> Facebook > tắt danh bạ xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.656489,
      "id": "20370803",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr khi thanh toán qua mastercard là như thế nào vậy qtv.",
      "answer": "Chào anh,Dạ có nghĩa là anh mua sản phẩm này, mua Online và thanh toán trực tuyến qua thẻ MasterCard thì sẽ được giảm ngay 1 triệu đồng đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.506718,
      "id": "19408464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn hạ từ phiên bản 10.3.2 xuống 10.3.1 thì làm như thế nào?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tham khảo bài viết hướng dẫn  bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.468755,
      "id": "25766169",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.449141,
      "id": "23841010",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi  cho hỏi  mua iPhone 6s 32 GB trả  góp  thì  mức  góp như  thế  nào ạ.",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm  iPhone 6s 32GB gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 5.196.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (1.352.500₫/tháng) anh nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.439422,
      "id": "21847410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cú pháp chuyển tiền bằng sim viettel thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể liên hệ với nhà mạng để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.413027,
      "id": "17626955",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ để góp máy chị tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.294458,
      "id": "27139453",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g tra trước 3tr lai suất như thế nào qtv",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 2.796.000₫ (40%), góp mỗi tháng khoảng 850.000₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 4.58% / 2.77% . Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.019695,
      "id": "21629644",
      "field_search": "question",
      "question": "Hì. Mình mới mua máy này nhưng khi gắn sim vào thì ĐSĐT mất hết dù trước đây mình lưu trên sim. Có thể giúp mình khôi phục lại danh bạ kg. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.96873,
      "id": "23357434",
      "field_search": "question",
      "question": "có ip 6 hoặc 6 plus 99% không  giá thì như thế nào ??",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp của chị bên em có kinh doanh các sản phẩm iPhone 6 cũ tuy nhiên không có thông tin về số phần trăm tình trạng máy chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra giúp chị ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.885952,
      "id": "21810099",
      "field_search": "question",
      "question": "Ben minh co ip 6s qua su dung ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com có iPhone 6s qua sử dụng ở một số siêu thị Thegioididong.com đó anh! Anh cho em khu vực cần mua máy, em kiểm tra cụ thể hơn cho anh nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.83627,
      "id": "20236935",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có bị tróc sơn như ip 6s không ạ?",
      "answer": "Chào chịSản phẩm này không có bị tróc sơn nếu được bảo quản tốt nên chị có thể yên tâm nha chịThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.720367,
      "id": "26442202",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, lúc trước mình sử dụng IP 5s mà bây giờ máy hư danh bạ, hình ảnh, ghi chú, nhắc nhở trên máy cũ mình có thể khôi phục ở máy khác như Samsung không hay là phải IP vậy ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.704182,
      "id": "23817369",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mục danh bạ trên iphone 6 bị mất phải làm dao",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo  xem có hiệu quả không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.695316,
      "id": "22283410",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao chip quangcom snapdrangon 820 trên s7 lại chơi game không mượt như trên apple a9  vậy chậm hơn rõ rệt, mới chuyển từ 6s qua s7 thất vọng quá",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.652423,
      "id": "21525295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6S màu vàng hiện tại nếu trả góp thì tính như thế nào vậy shop?",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 đến 60 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin bản dung lượng cần mua, độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất để tham gia trả góp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.635562,
      "id": "22891901",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này để tham gia mua trả góp chị cần có đủ điều kiện như từ 20-60 tuổi và có giấy tờ CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...đó chị ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.611533,
      "id": "19586908",
      "field_search": "question",
      "question": "như thế là bị làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng mô tả cụ thể hơn vấn đề anh đang quan tâm để bên em có thể hỗ trợ tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.599206,
      "id": "30698037",
      "field_search": "question",
      "question": "Hình thức trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi suất nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.586979,
      "id": "26605610",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn lưu danh ba từ số gọi đi hay gọi tới từ máy mình làm sao , mò hoài mà ko lưu được",
      "answer": "@Phong: IM RU VẬY QTV",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.537768,
      "id": "25554545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi từ sim 3g làm sao để chuyển thành sim 4g ạ. Tại sim 3g mìh số đẹp  . Mong đc qtv hướng dẫn.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần đến cửa hàng nhà mạng đang dùng để chuyển từ Sim 3G sang 4G nha. Và dịch vụ này vẫn giữ nguyên số điện thoại của bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.504417,
      "id": "21479521",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh dang dinh mua Iphone 6s plus 32G.nhung muon hoi iOS10 và iOS 9 như thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành iOS 10 là hệ điều hành được đánh giá là bảo mật hơn , nhiều chức năng hơn hệ điều hành iOS 9 , ngoài ra giao diện cũng khác 1 chút bạn nhé. Bạn tham khảo thêm tại .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.447294,
      "id": "26118638",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể cài mật khẩu cho Ghi chú , hình anh , danh bạ , .. ko ạ ( đề phòng ngta lạ mở xem )",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin máy bạn đang sử dụng iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.410661,
      "id": "20910991",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa ip6 6s 6+ và 6s+ thì mình nên chọn chiếc ip nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh mà anh có thể chọn cho mình 1 sản phẩm điện thoại phù hợp với mình đó anh nhé. Anh vui lòng cho em biết nhu cầu sử dụng của anh là gì để bên em có thể hỗ trợ tư vấn giúp anh tốt hơn anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.396757,
      "id": "18694066",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm đc bảo hành như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB khi mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng nếu sản phẩm lỗi do nhà sản xuất đó anh ạ. Ngoài ra sản phẩm vẫn nhận được hỗ trợ bảo hành 12 tháng chính hãng với thân máy, sạc và tai nghe anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.391814,
      "id": "29577172",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi.hiện nay ip lock úp lên quốc tế mà ko cần sim ghép.vậy làm thế nào để kiểm tra ip đó là lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh Khi máy được mua code lên phiên bản Quốc tế rồi thì không kiểm tra máy đó từng là máy lock được nữa ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.335433,
      "id": "19185825",
      "field_search": "question",
      "question": "- em 20t muốn mua 6s thì làm thủ tục như thế nào ad. E chỉ có giấy cmnd và bằng lái xe. Còn hộ khẩu thì sao ad? Lãi xuất của 6s thì sao ad?",
      "answer": "Chào chị TrúcVới các giấy tờ trên thì chị có thể góp trước cho máy tối thiểu là 20% chị nha. Nếu được thì chị có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất ưu đãi nhất chị nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.289442,
      "id": "22422478",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s 32G này như nào mà bán 8tr9 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hải,Với trường hợp này bên em xin phép kiểm tra lại thông tin và phản hồi cho anh sau anh nha! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.27689,
      "id": "25216342",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tải nhạc về máy vậy ad? Mình mới chuyển từ android qua ip còn lạ quá",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng vào cửa hàng AppStore tải phần mềm Zing Mp3 về sử dụng tải nhạc về máy nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.263517,
      "id": "27631089",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này là từng phần như thế nào ạ ?",
      "answer": "Dạ chào anh,Dạ em vẫn chưa hiểu ý mình lắm ạ. Anh vui lòng cho biết thêm chi tiết bên em sẽ hỗ trợ mình nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.173309,
      "id": "25633443",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi, em muốn chuyển sim từ iphone sang máy vietel ý , thì liệu khi đổi sang thì danh bọ nó có đc chuyển sang ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì danh bạ sẽ đồng bộ trên iCloud máy bạn nên khi bạn chuyển Sim thì danh bạ vẫn nằm trên máy bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.103698,
      "id": "23359841",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy này từ tháng 8 và giờ muốn bán lại thì giá như thế nào hả anh ?",
      "answer": "Chào anh Hùng,Nếu anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại cho anh đó ạ. Anh có thể thông tin ngày mua cụ thể tại Thegioididong.com và giá mua tại thời điểm đó để em tính cho anh cụ thể anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.088168,
      "id": "25704769",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào anh Thanh,Anh muốn mua trả góp sản phẩm này thì có thể thông tin các hồ sơ đang có, mức trả trước có thể để em tư vấn cho anh gói lãi xuất phù hợp anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.045023,
      "id": "21820435",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua chả góp thì như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Anh có thể mua trả góp sản phẩm nếu như anh đủ 20- 60 tuổi; có chứng minh nhân dân (rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm); hộ khẩu; hóa đơn điện (3 tháng gần nhất); bằng lái xe. Nếu anh muốn mua trả góp, thì anh vui lòng cung cấp thông tin về những giấy tờ anh đang có ở trên và sản phẩm anh quan tâm cụ thể để bên em tư vẫn gói lãi suất phù hợp đối với anh. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.032704,
      "id": "23442476",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải làm như thế nào để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì máy bạn vẫn chưa nhiễm Virus bạn nhé. Đây chỉ là một dạng quảng cáo để giới thiệu ứng dụng, Khi gặp tình trạng này bạn có thể xóa tab trình duyệt xuất hiện quảng cáo. Sau đó có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.995939,
      "id": "23707553",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi sao máy em lưu tên số liên lạc vào danh bà rồi mà sang thi thoảng lại mất số cả tên liên lạc đã lưu như kiểu ai đã xoá r đó  khắc phục như thế nào v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn giúp mình bấm giữ nguồn và home khoảng 10s chờ xuất hiện quả táo cho máy khởi động lại, bạn theo dõi lại máy giúp mình xem có ổn hơn không bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.912757,
      "id": "27569932",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì được bảo hành như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua online vẫn được hỗ trợ bảo hành như mua trực tiếp tại Thegioididong.com  đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.912757,
      "id": "20949724",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị NgọcChị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.900512,
      "id": "18095712",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bật chế độ cho phép tải nhạc qua 3g trên iphone như thế nào ak?",
      "answer": "Chào chị Lam,Nếu chị tải nhạc bằng ứng dụng Zing MP3 có thể cài đặt lại bằng cách  trên ứng dụng Zing Mp3> chọn 3 gạch (Mục 3 gạch góc trên bên trái màn hình đó ạ)  > chọn cài đặt > ở phần cho phép tải qua 3G > chị tick vào để bật là được.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.89632,
      "id": "26570760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn hỏi như này là thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ trường hợp này có thể quà khuyến mãi đang tạm hết đó ạ nên bên em hẹn lại anh 28/4 sẽ gửi quà cho anh đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.89632,
      "id": "23336671",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì như thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.873489,
      "id": "31386952",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao kh thấy ip 6s nhỉ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại thì bên em chỉ còn kinh doanh các sản phẩm Iphone 6s đã qua sử dụng thôi ạ, chị có thể tham khảo thông tin sản phẩm  giúp em chị nhaThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.869152,
      "id": "25322513",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 thì phải làm sao ạ. Giá 8.068.000 đ áp dụng như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị đặt mua sản phẩm online ưu đãi trên web là được chị nha , và nhận hàng từ ngày 19/02 (mùng 4 Tết ) - 26/02 chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.850887,
      "id": "25769206",
      "field_search": "question",
      "question": "Như thế là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Như vậy là máy đã có vấn đề nhé. Bạn có thể kết nối mạng wifi và vào lại trang web này xem được không nha.Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.829433,
      "id": "29235885",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin anh kỹ thuật chỉ cho mình cách xoá danh bạ mesenger tren ios12 Có thấy trên mạng chỉ là bấm vào cái icon hình nguoi dấu thăng bên phải danh bạ ma bấm vô đó ko có tac dụng j hết",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình biết là không xóa từ Messenger được ạ, bạn phải xóa bạn từ tài khoản Facebook của bạn thì danh bạ Messenger sẽ mất theo ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.810665,
      "id": "19658535",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iPhone 6s plus trả góp thì thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào chị,Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.789436,
      "id": "23053841",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iPhone tải game trên AppStore rất chậm khắc phục như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại theo nhiều bạn sử dụng iPhone phản hồi thì tải ứng dụng trên kho AppStore ứng dụng tải về hơi lâu, nên đây không phải do lỗi từ máy của bạn. Bạn có thể kết nối máy với mạng wifi ổn định hơn, tải từng ứng dụng xem có tải được nhanh hơn không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.70156,
      "id": "31290440",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em bị lỗi khi lưu danh bạ phải thêm đầu +84 anh chị có cách khắc phục không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã lỗi gì khi anh thao tác không được vậy ạ ?Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.655831,
      "id": "26221393",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào v",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) anh nhé. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có, mức trả trước và số tháng anh muốn để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.635658,
      "id": "29605789",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang dùng ip 6 ios 10.3.3 nhưng muốn cập nhật lên ios 11 mà nó hiện như này thì cập nhật như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần cho máy kết nối với máy tính qua Itunes rồi cập nhật bằng Itunes sẽ được bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.617039,
      "id": "28956531",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để phân biệt ip qt và ip lock khi ip lock đã fix lỗi k dùng sim ghép ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng bấm rồi liên hệ trực tiếp qua số điện thoại của hãng, hãng sẽ hỗ trợ bạn nhé   Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.60831,
      "id": "26979348",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng thì ứng dụng danh bạ mất trên màn hình chính. Giờ e muốn chuyển ra màn hình chính thì phải làm sao ạ. Máy e ip6 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào ứng dụng Appstore > tìm Danh bạ > tải về bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.571459,
      "id": "31494307",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s sao kh thấy nữa vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em sản phẩm iPhone 6 bên em còn kinh doanh được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.571405,
      "id": "25319632",
      "field_search": "question",
      "question": "thay đổi apple Store như thế nào",
      "answer": "Chào bạn.Dạ xin lỗi với câu hỏi của bạn chưa hiểu rõ cho lắm bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để được hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Cụ thể bạn muốn thay đổi Apstore là thay đổi cái gì vậy ạ. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.558953,
      "id": "30907267",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra đơn hàng vừa đặt như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị Phương,Chị có thể liên hệ với tổng đài mua hàng bên em qua số điện thoại 1800.1060 ( 7:30 - 22:00 , miễn phí ) hoặc phản hồi thông tin số điện thoại đặt hàng tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giúp chị, chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.548196,
      "id": "26306422",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì làm thủ tục như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.496227,
      "id": "29150610",
      "field_search": "question",
      "question": "Bật micro trên YouTube như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.471531,
      "id": "19992436",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone ở tgdđ về không mở dc thẻ sim thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng que chọc sim chọc vào lỗ bên cạnh khay SIM .Bạn chọc mạnh là khay SIM sẽ được đẩy ra cho bạn lấy SIM nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4210825,
      "id": "23285290",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip6. Hay 6s nào đã qua sử dụng ko add",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm IPHONE 6 32GB và IPHONE 6S đổi trả hiện bên em vẫn còn hàng tại một số siêu thị Thegioididong.com trên toàn quốc đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể cho em xin thông tin khu vực anh đang làm việc để em kiểm tra sản phẩm có hàng tại siêu thị gần anh nhất không anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.406277,
      "id": "20548165",
      "field_search": "question",
      "question": "Bắn bluetooth từ mây khác qua iphone ko dc ạ ? Chỉ có iphone mới gửi đc qua iphone hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn!Rất tiếc là không thể chuyển dữ liệu từ máy khác qua iPhone thông qua Buetooth nha bạn. Và bạn có thể kết nối 2 iPhone với nhau thông qua  đó bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.399899,
      "id": "23203095",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip 6s plus mình bị hỏng pin mua trong tgdd vậy đem vào tgdd thay pin đc không và chi phí như thế nào có đợi lâu không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm hãng thay khoảng 15 ngày và hãng sẽ cung cấp cho anh mức giá (nếu có) nhé, hoặc anh có thể liên hệ để được hỗ trợ nha anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.384175,
      "id": "24896257",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 hỗ trợ trả góp thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phầm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em có hỗ trợ mua trả góp trả trước từ 0-80% giá trị sản phầm, góp từ 3-24 tháng chị nhé, nếu được chị có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp chị muốn góp sản phầm để em kiểm tra thông tin và tư vấn đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.317326,
      "id": "29712961",
      "field_search": "question",
      "question": "Khay sim của 6s lắp sang SE hay khay sim SE lắp sang 6s có vừa không nhỉ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc do thiết kế máy khác nhau nên khi lắp có thể gây hự hại cho máy ạ, anh giúp em liên hệ để được kiểm tra và hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.309361,
      "id": "25537630",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 và 6s khác nhau thế nào ?",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này khác nhau về cấu hình CPU , RAM , PIN , camera bạn nhé. Điện thoại iPhone 6S là máy có CPU mạnh hơn , RAM lớn hơn , camera sắc nét hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.308092,
      "id": "21312681",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua hơn 2 tháng. Bây giờ em dùng que chọc sim mà khay sim k ra. Em phải làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,  Trường hợp này mong chị dành ít thời gian ghé siêu thị để bên em kiểm tra cho chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.268172,
      "id": "24977600",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp k a và thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.240192,
      "id": "18628474",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có suất trả góp như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị Di,Chị có thể cho em biết giấy tờ chị có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.236957,
      "id": "26135088",
      "field_search": "question",
      "question": "Các dòng ip từ 6s trở lên đều hỗ trợ sạc nhanh phải không thưa QTV ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6s thì không hỗ trợ sạc nhanh bạn nha. Chỉ iPhone 8 trở lên mới có hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.23577,
      "id": "25530086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Nếu chị đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND(rõ hình số không quá 15 năm), hộ khẩu(photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng) hoặc bằng lái xe thì chị mới có thể tham gia mua trả góp chị nhé (nếu có thêm 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp thì sẽ được lãi suất thấp hơn chị nhé) !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.23577,
      "id": "22307958",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn tắt âm thanh camera ip6 phải làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ để tắt âm camera bạn có thể gạt thanh công tắc âm bên trái hoặc giảm mức âm lượng máy xuống thấp nhất là được bạn nhé. Tuy nhiên nếu máy bạn là xách tay mã là K/A hoặc J/A sẽ không tắt đi được nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.23577,
      "id": "19919416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thủ tục mua trả góp như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Để góp sản phẩm, chị cần đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện. Để được tư vấn gói lãi suất phù hợp, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị có trong các giấy tờ trên để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.222876,
      "id": "21064713",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho m hỏi chút, trước đây mình dùng Ip 5c nhưng máy hỏng mà m chưa thoát iCloud ra, bây giờ chuyển sang ip6 m k tìm được danh bạ cũ. Vậy có cách nào thoát iCloud từ máy đã hỏng k( máy 5c bị vỡ k thể phục hồi) xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Để lấy danh bạ qua thì bạn đăng nhập tài khoản iCloud đó vào iPhone 6 để đồng bộ là được nha. Để đăng xuất thì bạn vào  > đăng nhập tài khoản iCloud vào > vào mục tìm iPhone > chọn thiết bị cần xoá tài khoản > Xoá là được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.209546,
      "id": "25322640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là phương thức thanh toán thế nào ạ? Qua thẻ ạ. Ngân hàng nào là dc ạ.",
      "answer": "Chào chị, Chị muốn góp bằng thẻ tín dụng phải không ạ , chị phản hồi lại chị đang dùng thẻ ngân hàng nào bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.208464,
      "id": "19706121",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone 6 32gb thì chương trình trả góp như thế nào ạ có bao nhiêu gói trả góp, lãi và thời hạn như thế nào ạ ,",
      "answer": "Chào chị NhưChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.183264,
      "id": "22370870",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi kích hoạt bảo hành cho iPhone 6 như thế nào ad?hay bỏ sim vô là tự kích hoạt  hay s ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn mua máy tại Thế giới di động thì bên mình sẽ kích hoạt giúp bạn, hoặc bạn có thể bỏ SIM vào, kết nối máy với mạng để kích hoạt nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.180595,
      "id": "28892704",
      "field_search": "question",
      "question": "Nho ban huong dan minh chuyen danh ba tu sim vao dt iphone 6",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1665745,
      "id": "18263110",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp theo hình thức như thế nào thế ad ơi ?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm trên đang có ưu đãi lãi suất thấp của công ty tài chính FEcredit ạ, khi tham gia anh trả trước 2.997.000₫ (30%), và trả trong 12 tháng, mỗi tháng anh trả 723.500₫, và các giấy tờ cấn tham gia là CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện bạn nhé. Nếu bạn thấy phù hợp bạn có thể để lại số điện thoại, bên mình sẽ chủ động liên lạc và hướng dẫn bạn làm thủ tục nha bạn.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.147467,
      "id": "21872898",
      "field_search": "question",
      "question": "Tải game trên taptap.com như thế nào ad",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Iphone thì hiện tại chỉ hỗ trợ tải ứng dụng từ appstore thôi bạn nhé, tải ở ngoài thì mình chưa có thông tin bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.144794,
      "id": "20452655",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế ip nào thì hỗ trợ mú trả góp 0% ạ",
      "answer": "Chào anh,Với dòng iphone được hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% thì sẽ có dòng iphone 7 serie ạ, anh có thể tham khảo dòng iphone 7 em thấy dòng này rất tốt vì đây là dòng chủ lực của apple trong năm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.117232,
      "id": "28354355",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 mua trả góp như thế nào",
      "answer": "Chào chị ! Không biết là chị đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng chị muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.117232,
      "id": "21039981",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra góp là như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh Tiep,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp của công ty tài chính HOMECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 488.500₫ (góp 12 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.072886,
      "id": "21723372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bh mua thì tầm tiền như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhHiện iPhone 6 32Gb mới, nguyên seal bên em đang kinh doanh với giá là 8.990.000đ anh nhé, nếu anh thanh toàn bằng thẻ Master Card sẽ được giảm 300.000đ còn lại 8.690.000đ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.068848,
      "id": "25517741",
      "field_search": "question",
      "question": "Giua ip 6 va 6s thi thời luợng pin sp nào lâu hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với dung lượng pin của Iphone 6 32GB:1810 mAh và iphone 6s 32Gb:1715 mAh có sự chênh lệch một chút nhưng theo em thì nó khá giống nhau vì dòng Apple đều bị chạy ứng dụng ngầm khi mình chơi ứng dụng khác ứng dụng cũ đang chạy làm pin tốn rất nhiều sử dụng 1 thời gian pin sẽ không giữ được lâu như lúc mới mua ạ vì mình dùng khá nhiều đó anh nhưng em nghĩ dòng apple tốt về mặt thiết kế ứng dụng đa dạng màn hình rõ nét nhạy camera tốt đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.029186,
      "id": "25701496",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% lãi suất như thế nào a.",
      "answer": "Chào anh,Dạ gói lãi suất 0% của sản phẩm anh vui lòng trả trước 4.245.000₫ tức 50% giá khi mua sản phẩm anh nhé, mỗi tháng khoảng 562.500₫ trong 8 tháng anh ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.025463,
      "id": "26330183",
      "field_search": "question",
      "question": "Hệ điều hành ios co lấy đc danb bạ từ gmail của hđh androi ko vậy ac",
      "answer": "Chào bạn,Được bạn nha, bạn vào cài đặt - danh bạ - tài khoản mặc định - chọn tài khoản gmail bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.971349,
      "id": "20395415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp thì hình thức như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.937342,
      "id": "23832702",
      "field_search": "question",
      "question": "D cho e hoi . Hôm qua e mua ip 6 32g nay . Ban đầu sim trong tai khoản la 3tram may . Sau khi cắt để găn vao dt thi sim chi còn 70k la sao ad",
      "answer": "Chào chị,Mong chị thông cảm ạ, trường hợp này chị vui lòng liên hệ với trực tiếp nhà mạng để bên nhà mạng hỗ trợ chị được cụ thể hơn về vấn đề này nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.881256,
      "id": "28448994",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng 5s, muốn rút sim ra thì có bị mất đồng bộ và mất danh bạ ko vậy ad? Một điều nữa là mình có thể dùng chung ID ip, Icloud,... trên cả 2 máy 5s và 6 32g đc ko? có bị lỗi gì ko?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này khi bạn gắn sim vào máy và chép danh bạ từ sim vào máy thì khi bạn rút sim danh bạ vẫn còn bạn nhé, bạn có thể dùng chung Icloud và Id apple trên 2 máy iphone bình thường nha bạn.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.866936,
      "id": "21222459",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giớ di động giờ có người mạo danh thế này nữa hả.",
      "answer": "Để mạo danh tgdd đi lua đảo nữa",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.84524,
      "id": "29536557",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị như thế này làm sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ vấn đề của bạn. Bạn có thể thông tin lại rõ hơn về vấn đề bạn gặp để mình hỗ trợ bạn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.828777,
      "id": "21085745",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy này là phiên bản quốc tế hay sao ạ. Qua nhật có bỏ sim được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy này là phiên bản quốc tề chị nhé. Chị có thể qua nhật bỏ sim và dùng bình thường nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.819244,
      "id": "31847967",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chụp màng hình như thế nào ad",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo hướng dẫn Chụp màn hình iPhone không cần phím cứng  anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.819244,
      "id": "23517173",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc như thế nào là đúng cách hả qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.804443,
      "id": "21253654",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này đem qua nhật bỏ sim nhật xài đc ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.80384,
      "id": "22985176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua a9 pro trả góp được 5 tháng rồi. Nhưng mình k muốn dùng nữa. Muốn đổi qua ip6 32g giá 8tr9 thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh.Trường hợp này nếu anh trả góp khác gói 0% anh có thể đổi máy góp và mất phí là 40% giá trị ạ.Nếu anh góp gói 0% anh phải hủy hợp đồng góp bên em mới hỗ trợ anh đổi máy ạ.Anh vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.786093,
      "id": "29844500",
      "field_search": "question",
      "question": "Phát wifi cho các máy tính, điện thoại khác như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo bật  bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.786093,
      "id": "27757389",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 10% gồm CMND và SHK thì giá như thế nào ạ ?",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại anh có thể trả góp trong vòng từ 3 tháng đến 18 tháng anh nhé. Không biết anh muốn trả góp trong bao lâu ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.786093,
      "id": "23514475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online và mua thường thì chất lượng máy như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị đăng ký mua online hay mua với giá thường thì chất lượng như nhau chị nha , chị cứ yên tâm ạ , vì đây là chương trình khuyến mãi từ công ty đưa ra đăng ký mua online được giảm giá thôi chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.783002,
      "id": "20783054",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp hình thức như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp anh cần đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu ( hoặc bằng lái xe), nếu có thêm Hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp. không biết anh có đủ giấy tờ không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.716253,
      "id": "20504323",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì như thế nào ad?",
      "answer": "@Thang: trả truoc bnhiu ad",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.689762,
      "id": "24421209",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua trả góp cách thức như thế nào vậy ạ QTV",
      "answer": "Chào chị ,Dạ chị có thể thông tin cho em giấy tờ chị đang có (CMND,hộ khẩu/giấy phép lái xe) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp nhé .Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.689762,
      "id": "22415402",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp iphone6 cần làm thủ tục như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ với CMND, hộ khẩu/bằng lái, mình trả trước 4.495.000₫, góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.689762,
      "id": "18751188",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này là như thế nào ạ? máy mới hay máy cũ vậy tgdđ?",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì sản phẩm mới 100% là hàng chính hãng chị nhé. Nếu như chị quan tâm thì chị có thể bấm vào ô nhận thông tin khi hàng về để khi có hàng bên em sẽ thông báo cho chị biết nhé. Nên chị không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.659031,
      "id": "26650756",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp không trả trước thì làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể không trả trước ạ, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé.Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.653846,
      "id": "25505056",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái iPhone của em ấy em có sao chép mấy cái đường link của video hay là link Facebook ấy mà em muốn xoá bỏ mấy cái link mà em sao chép em phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Link đó được lưu vào khay nhớ tạm, để nội dung này mất đi bạn cần sao chép một nội dung khác để thay thế nội dung cũ, dữ liệu trên khay nhớ tạm thì không can thiệp được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.652541,
      "id": "23504679",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua khoảng 2 tuần, nhấn số đt từ danh bạ để gọi đi phải mất hơn 5s mới thực hiện được cuộc gọi, khi có cuộc gọi đến mặc dù đã đổ chuông nhưng màn hình vẫn chưa hiển thị cuộc gọi đến, thế là lỗi gì",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.6353035,
      "id": "26241906",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Ip 6 khác 6s ở những điểm nào ?",
      "answer": "Chào chị Dạ điện thoại iphone 6s khác iphone 6 đầu tiên là về giá, điện thoại iphone 6s sẽ có giá cao hơn iphone 6. Tiếp đến là về camera thì iphone 6s cũng chụp hình đẹp hơn iphone 6. Về chip thì điện thoại iphone 6s cũng sử dụng chip mạnh mẽ hơn điện thoại iphone 6. Về thiết kế thì điện thoại iphone 6s được trang bị mặt kính cong 2.5D còn điện thoại iphone 6 không có ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.616759,
      "id": "30501102",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình đang dùng android chuyển sang ios , danh bạ mình để ở tk google thì khi đổi máy có đồng bộ sang icloud của ip đc k ? Thanks admin",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  là được bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.599387,
      "id": "27375434",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi trên các đời máy ip nào thì có khắc imei trên khay sim ạ. E cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ từ dòng iPhone 6s trở lên có IMEI trên khay SIM bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.548235,
      "id": "28968062",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình đăng ký 4g rồi nhưng vẫn ko dùng dc 4g nó hiện như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng chọn Bật LTE rồi khởi động lại máy xem sao bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.545572,
      "id": "22165855",
      "field_search": "question",
      "question": "làm thế nào để thay đổi ngôn ngứ trên google đrive ạ và mún tải ảnh xuống từ google drive lm tje nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Ngôn ngữ trên Google Drive không thay đổi được bạn nhé. Bạn vào Google Drive > chọn vào ảnh muốn tải > nhấn giữ chọn Download nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5284195,
      "id": "20649758",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s và a5 2017 thì chơi game nên  chọn con nào là mượt nhất ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Giữa 2 dòng chip trên thì chip trên iPhone 6s sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.517913,
      "id": "32246651",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6s bao nhiêu v ạ",
      "answer": "Chào chịDạ trường hợp này thì bên em chỉ còn kinh doanh các sản phẩm Iphone 6s đã qua sử dụng thôi ạ, chị có thể tham khảo các sản phẩm bên em đang có kinh doanh  chị nhaThông tin đến chị ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.514617,
      "id": "24079938",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn đổi từ 6 32gb sag 6s đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com còn hạn bảo hành và không bị hư hỏng thì chị vui lòng cho em xin ngày mua và mức giá lúc mua em sẽ tính phí cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.510965,
      "id": "25232980",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn tải video, clip về từ youtube về iphone 6 thì làm thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn làm theo hướng dẫn \"\" để tải Video về xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.510876,
      "id": "23322099",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua ip 6 32 Gb hôm qua nhưng vào mạng 4g được 1 tiếng thì nóng máy như vậy là sao ?",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G, 4G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.509796,
      "id": "26230353",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua chả góp thì như thế nào dc ah",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh muốn tham gia trả góp thì điều kiện là đủ từ 20-60 tuổi, anh có thể cho bên em biết thêm các thông tin như số tiền anh có thể trả trước, số tháng anh muốn trả góp, và trong các giấy tờ CMND, Sổ hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện anh có các loại giấy tờ nào để bên em kiểm tra và hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất cho anh nhé, Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.509796,
      "id": "22765580",
      "field_search": "question",
      "question": "0% là như thế nào ad ? e chưa hiểu lắm ^^",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha. Tức là không phát sinh lãi anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.461688,
      "id": "24282891",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi điện thoại Ip6 từ mỹ bỏ sim sử dụng được về Việt Nam bỏ sim vào không nhận sim được ạ. Mong ad trả lời?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể iPhone của bạn là phiên bản Lock (khóa mạng) rồi bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.459506,
      "id": "25090029",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán qua thẻ visa là thanh toán thế nào ạ.. Mình có thẻ ATM thôi",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh mua góp hay mua trả thẳng để em hỗ trợ anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.422268,
      "id": "29577198",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp giờ mình muốn bán lại thì phải như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ không biết anh đang còn trả góp hay đã trả góp xong hết rồi để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.420591,
      "id": "32275940",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc pin như thế nào thi đở chai pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn giúp mình làm theo hướng dẫn ả? áp dụng cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.416473,
      "id": "22096753",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Cho hỏi muốn khôi phục cài đặt gốc ip làm thế nào. Về như nguyên bản ban đầu của máy",
      "answer": "Chào bạn, Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.403398,
      "id": "22089669",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình mặt lưng iPhone 6s này là hàng thế nào giúp mình với cám ơn ạ !",
      "answer": "Chào anh, Không biết sản phẩm anh có được mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em không vậy ạ? Anh có thể kiểm tra thông tin sản phẩm anh có phải là máy chính hãng hay không bằng cách thực hiện theo bài viết  anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.4016075,
      "id": "17919427",
      "field_search": "question",
      "question": "pin so với ip 5SE thế nào vậy ad?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm iPhone 6 này thì có dung lượng pin cao hơn hỗ trợ sử dụng được lâu hơn anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.394347,
      "id": "18226692",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd còn sản phẩm ip màu bạc nào không. 6 hay 6s.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không kinh doanh sản phẩm IPHONE 6 màu bạc hay Iphone 6s màu bạc anh nha. Tuy nhiên bên em  có kinh doanh màu vàng đồng khá là đẹp mắt và sang trọng anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể liên hệ cho anh tư vấn và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.382679,
      "id": "17559918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hình thức thanh toán như thế nào?mỗi tháng đóng tiền tại tgdd hay sao ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Và hàng tháng anh có thể đóng tiền góp tại Thegioididong.com hoặc công ty tài chính cũng được nha anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.35603,
      "id": "28035513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua mình vừa cập nhật ios 12 giờ hạ cấp xuống ios 11 nó như thế này thì phải làm sao dù đã sao lưu dữ liệu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn vào các ứng dụng này xem có vào được không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.348146,
      "id": "28967882",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình đăng ký 4g rồi nhưng vẫn ko dùng dc 4g nó hiện như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cập nhật máy lên iOS 11 thì sẽ không hiển thị bảng thông tin trên nữa bạn nhé. Vì iOS hiện tại bạn đang dùng có thể chưa tương thích với mạng 4G tại Việt Nam ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.346531,
      "id": "27700821",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có 3 củ thì trả góp như thế nào ??",
      "answer": "Chào anh. Nếu anh có nhu cầu làm hồ sơ trả góp, anh vui lòng thông tin về tuổi (ngày/tháng/năm sinh), gói trả góp muốn tham gia (số tháng góp) và giấy tờ hiện có (chứng minh thư, hộ khẩu/bằng lái xe và có thể kèm hoá điện/cáp/nước/net của 3 tháng gần nhất), bên em sẽ tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.346531,
      "id": "27458644",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này tình trạng mới như thế nào hả tgdđ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên seal, nguyên hộp đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.332466,
      "id": "25600795",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip 6s plus nữa K ạ",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm iphone 6s plus 32GB bên em hiện có hàng chị nhé. Nếu chị muốn mua sản phẩm chị vui lòng cho em biết khu vực chị đang sinh sống bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.326282,
      "id": "22842811",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào add.  Mk muốn mua sản phẩm ip6 64g trả góp 0% , thì thủ tục như thế nào vậy ạ?   Và có thực hiện online đc không hay phải qua CH ạ?",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh mới rồi ạ. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em IPhone 6 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.317282,
      "id": "30440464",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6s 32GB giá bao nhieu ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm iPhone 6s 32GB này có giá là 11.490.000₫ chị nha, chị xem sản phẩm ty nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.30463,
      "id": "22602632",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp như thế nào ạ. Đưa trước bao nhiêu và mỗi thág bao/nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.292795,
      "id": "30036211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cách kiểm tra độ chai bin trên iphone 5s như thế nào vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể xem thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.284356,
      "id": "28428096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp 0℅ là như thế nào vậy??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trả góp 0% là gói lãi suất ưu đãi từ công ty tài chính hỗ trợ khách hàng mua trả góp trong khoảng 6 hoặc tháng không tính lãi suất đối với sản phẩm iPhone 6 32GB đấy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}